(突發）黃埔 有冇人嚟幫手拆海報

黃埔站A出口 又多咗一款新嘅
兩張相今朝先影

拆

唔好拆 拆左同藍絲有咩分別 一係整張大既係隔離一係連儂埋撚左佢

冇NO. 係尻掛 1823 拆得

鋪頭開個日賺到仆街，唔明關咩野

「無遊行」改做「無警察」
有冇兄弟幫手貼一貼

冇no就打1823 la

仲有「你們來」變「警察來」

push

幫手檢舉

Banner好似要申請先掛得，如果冇申請就

===============================================
[得閒就幫手文宣]
唔好意思阻一阻你

816拎錢行動 X 英美港盟集會@遮打花園

818民陣遊行@維園

女生唔著短褲短裙 就唔會比人強姦 社會就會安寧

Pish呢個 「拒絕警察濫法」

有真普選 有獨立調查委員會 無林鄭 無黑警 無送中 就無遊行

可以美化佢
上次見到有張係上面貼完反送中之後
第二日就成張海報唔見左

肯定係民賤聯整既，你懂的

整張一樣大嘅放隔離，寫：
警察不要反對遊行
無警察就無催淚煙 就無破壞
我們社區就安全

同

警察來
舖頭關
居民怕
社會亂
拒絕黑警濫暴

貼野改字眼好d

唔駛折，用D其他傳單cover佢得唔得?

連儂banner

唔駛拆, 幫佢改一改"無警察就摧淚彈" 同 "請你申請"

真係好好改, 改幾隻字就得

善用對手資源
唔洗拆既

兩張都冇Number 頭先影相嘅時候特登睇咗

佢錯了 係無警察就無催淚煙呢

黃埔區議會有無機會打贏鼠王芬

本身係唔比掛

屌，又係呢d潔癖撚，we are at WAR!! No time for that!

繼續A4紙戰術

軍政府 請你不要拒絕817遊行
無警察就無......

1823太慢，自己落手改快好多

CALL食環

成個區應該仲有好多

817

提防班廢屍廢老 借機發惡

佢地無成本

1823

梁天琦話：抗爭要無底線

係有警察就有危險，冇示威者者黎左50, 60個防暴話街坊非法集結

推

油站往西九交通總部方向 7 仔對出都有

不如整連儂banner

到而家都仲係有人唔明
保護啲反對民主自由嘅人等如你間接反對民主自由
唔好因為lmf寫咗做歌詞你就當佢做真理
Nazi當年都係經由民主選舉最後進化做極權統治
我地已經有死有傷 你仲想潔癖到幾時

如有突發 煩請加上日期或時間
謝謝

Call 食環，不停call

美化左距 😂

鼠王推左個新人出黎

俾人打還手同個犯有乜分別
俾埋右邊面佢打先啱

冇留意到 兩張相都係今朝食完早餐出嚟先見到再影

緊係同佢個poster加料

知唔知依啲banner對班無知c9阿叔係有一定既宣傳作用，點解要比依啲機會去洗人腦?

推

817光復紅土無人提？

眾所鳩知，紅土一直以來自由神大媽同大巴為患

上年有架大巴仲車死左個街坊

【嚴重車禍‧有片】旅遊巴輾老婦壓轆下被困 十多人合力抬車營救

屌佢地老母！今次一定要
光復紅土！還我淨土！
要班自由神大媽以後唔敢再黎！

係張poster加料

掉返轉講你都幾唔現實 如果想達到依家爭取既野靠武力可行？
當你打贏埋警察 宣布埋獨立
不出30分鐘就比人武力鎮壓返

希望多啲從現實角度諗 打飛機個個都識

美化左佢咪得囉, 你拆左, 佢見到又掛返, 你美化左, 佢就未必會再掛

支持黑衣遊行
警察來了

係叫緊佢唔好搞

拆！

Between

That Ass

講緊拆banner喎巴打你咩事

唔贊成拆，各人有各人睇法
只要係則邊整張點解要遊行的POSTER就OK
放催淚彈唔係市民錯，反而要問清楚警察點解一來到就亂放呢
尋日深水埗已經係一個好例子，

刪走 不
遊行轉警察

拒絕黑警遊行

Call 1823 to clean it up

拆banner = 武力

拆唔洗錢，又快

唔拆即係幫藍絲宣傳, 同藍絲完全無分別

拆！推！

That ass

問問鄺葆賢本人，如果唔係佢掛嘅，即係個banner係假嘅。點睇都唔似係真

班女乖乖肯配合 就唔會發生強姦

一樣道理

光環可以當飯食？成日話民意民意，部份民意就係比呢Ｄ垃圾洗腦廣告搞到無左！我想問你班友到底想唔想嬴？

鄺葆賢
前青年新政成員

拆左未？

無催淚先於破壞 係未暗示緊 警察先係破壞既一方

拆得

人地外國都做緊野啦,我地文宣都配合啦下，唔好要人白做。

前面加“林鄭回應就”

唔拆, 改佢字

警察 請你不要干預817遊行
無警察就無催淚煙 就無破壞
我們社區就安全

咁樣改好過拆

1823 及 通知當區區議員

鄺葆賢好似一向都無申請

拆乜鬼
加返「無林鄭」係無遊行前面算啦

假聯署
同身邊嘅人講「唔好簽」

發現【假】五大訴求聯署
好多人冇睇內文中伏
內文話要政府做出五大訴求，然而五大訴求係要求政府嚴正執法鎮壓運動！

文宣組唔該幫手宣揚呢個聯署係假嘅（內文係支持政府鎮壓）

對家仲諗住登報紙聲稱好多人支持，已經有幾萬人簽咗！
另外中共開始用三毛四方八面入侵，話示威者暴力同滿口謊言，文宣一定要大大力咁還擊！否則後果不堪設想！

記住
唔好簽！
唔好簽！
唔好簽！

但係要同人講
個聯署係假嘅！

P牌仔開唔到post，求各位巴打幫幫手！

下 依家條街無人都會放TG喎

一下就跳到咁遠...
咁我再跳遠D，冇中共/港共/民建聯就唔會放催淚彈

係叫佢唔好搞

呢一張冇咗好耐 第一日俾人放咗上黎之後冇幾個鐘就唔見咗 我日日都行過幾次

佢地D邏輯好撚奇怪

應該係貼 點解遊行會出事？因為有警察在場囉

剪啦

佢地大把水喉整banner
唯一低成本就係幫佢改一改字眼

你睇真d字先 可參考

着反光衣帶手套去拆

改佢啲字就夠唔需要拆佢

非常時期，非常做法

呢啲banner解釋到警犬點解要亂鳩咁射催淚

整張A4紙痴住D字

變成
****請你申請遊行***
***沒有警察就沒暴力

唔使拆, 直接借箭做連儂牆

唔夠你覆得快. haha

係"無遊行"前面加"無林鄭就"

將衣改警

改咗未？

前面再加 "無保皇就"

我係黃埔人 唔該唔好代表我
我好撚歡迎遊行

啱啱路過3張banner完好無缺
自己又趕時間同冇物資喺手
黃埔人得閒落去搞搞

咁人地掛得，我地都可以整個掛上去

將遊行果2個字改警察
沒有警察就沒有催淚煙 社區就安全

幫佢加字
無林鄭=無反送中=無遊行=無tg

不過發現佢地好鍾意本末倒置

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

拆乜鬼，直接係上面加字改左佢

斬腳指避沙蟲

直接搵A4紙痴黑警兩個字遮住遊行兩個字

無黑警就無催淚煙
邏輯上要咁先啱

乜撚野叫無遊行就無催淚彈

拆咗佢反轉掛，白色個面俾你自由發揮

全部邏輯都調撚轉晒

你唔遊行警察都會來揾你請你食煙

無錯
唔好自己拆做埋d藍絲野咁笨柒呀
call 1823幫到你

青衣有張
俾藍絲拆咗

又多兩幅連儂位

唔駛拆, 改裝就得

投訴 唔使自己出手

投訴得黎，掛咗張新既上去啦。只有POPO清場先咁快，政府做野係好撚慢。

Pish

A4紙

拒絕黑衣遊行改做”拒絕黑警同行”

[緊急分析]法！不！責！眾！

香港警察
你們來
舖頭關
居民怕
社會亂

呢個真，在商場先食飯，買補給，吹住冷氣等約腳，行完又可以去睇戲。以往每逢遊行日，事前事後都不知有幾多黑衣人迫滿黄埔食肆店舖。

黑驚唔派餓底入遊行人士 + 唔入去佈防，黃埔就天下太平嘞

用A4 PRINT出黎 直接貼上去

咩位？

高山劇場

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

照佢講法 姐係打壓基本法賦予嘅遊行自由

仲有811沙田冇人照放催淚彈

吾洗拆 塗左無遊行就ok

洗咩拆
搵memo紙遮住佢咪得